淡友見到領袖湯文亮咁9up會唔會矛盾一生

比記者chok多兩chok就認專欄純虛構9up

蓋清好波chok到佢上報，再自爆作故仔

淡友點算

一世靠家姐既垃圾

本身係廢人一個

唔準你地恥笑淡友精神領袖

間茶餐廳都係純屬虛構

日日比黃絲迫害

間野叫吹水茶餐廳

湯sir當時已沽空匯豐

總之，現在唔好再講嬲嬲豬喇

好多網台當笑話講佢

佢真人真係幾廢

又欺騙讀者

入福布斯叫-廖湯慧靄 而唔係呢條垃圾

作者簡介：

湯文亮博士
紀惠集團行政總裁，資深地產投資者，縱橫樓市30多年，集團在本港持有物業市值總值達數百億元，並在2017年開始打進《福布斯》香港富豪排行榜，2019年最新排名第25位。 同時也是活躍的專欄作家，在財經雜誌《Money Monday》、《i-money智富雜誌》、《明報》及《蘋果日報》等均有其專欄。由2011年開始在「Yahoo! 地產」撰寫Blog，點擊率超過2億人次，現於「」、「NOW地產」、「PropNew潮流主場」及「橙」都有撰寫文章。湯博士在澳門出生及長大，後赴加拿大留學，曾獲第13屆傑出華人獎，並先後出版《辣招如何扭曲樓市》、《破解樓市之謎》等10本暢銷書籍。

唔係男人黎
講得出又唔敢認
切撚左佢啦

佢邊有唔認仲大搖大擺話自己作故仔亂up